要贏其實策略好簡單：佢衰我地和理非、佢放軟手腳我哋比壓力佢

每次有重大嘅政府黑警暴力，其實我哋都應該進行大規模嘅和理非行動，主力宣傳佢嘅暴行，贏民意。呢個時候進擊，只會加多左我地呢邊武力嘅畫面，分散左大家對佢哋嘅暴力嘅注意。

但係我哋唔可以唔比佢哋壓力，所以就應該係佢哋大型嘅失誤，所有文宣民意比壓力佢之後，再勇武出來。

一馳一放，民意壓力持續，示威嘅壓力亦都冇停。

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。